澳洲讀大學

自己諗緊foundation 再轉入大學（想讀商科）
大家有冇意見可以俾到我
例如讀邊間或者要注意嘅嘢

自己諗緊畢業 再搵份工（想搵banking）
大家有冇意見可以俾到我
例如做讀間或者要注意嘅嘢

UNSW ?

聽講有好多支那人

For sure

On9
入邊勁撚多香港人
我哋要團結啊

Rmit ?

Group of 8 間間都多

Unsw香港人嘅人數係海外大學黎全球最多呢個絕對係冇爭議性
國際生入面有成30%入邊係香港人（中國學生都係佔36-37%）
仲未計個攞BNO同埋澳洲護照果班友仔

你去到悉尼讀書你就發現個個香港人都unsw

咁即係話UNSW 對香港人黎講好易入? 咁公廁

睇你想去邊個city 商科一定係unimelb>其他 問題係你入唔入到 見到好多人諗住讀個foundation 就可以入到 點知最後要轉校

咁sydney u呢，多唔多香港人？
利申:準sydney u year 1學生